中共唔需要證明自己岩 只需要證明對手唔完美

大家要小心

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

一貫中共手法，有錯唔認，人哋錯曬

係 但跟得唔貼既“民意”好buy而種手法
一人打50大板 之後幫胖虎
唔係講緊香港個d 係外國
所以下次d不完美自己打j算啦

行動TG group: